[唔怕生壞命] 改名冇咗回事咁

整合吓之前咁多位講過嘅名：

[登系列]
新高登
Lin登 (拎登)
連加登
拉登
i登
登高

[非登系列]
Linkage+
LinkPlus(Link+)
巴絲
連加
連尼加
黃金
iPlus
白金(pluslium)
匿街hk

唔係真係叫連登呀嘛

自推

網頁版幾好用

連登有乜問題

高登三哥都無

同埋fd叫開拉登

屌無個好聽

騰龍呢

連登都易記

高登（三哥） 呢

叫開拉登+1